已經屌左十萬幾次 唔該所有人好好保護自己

遮得實少少 唔好戴口罩就算

要好好保護自己